復辦科舉

中國現今已經是一個小盛世
我希望國家可以復辦科局
考核範圍可以包含中國的古蹟 到列寧 毛主席 現代物理學的著做
希望大家可以比啲意見
希望可以推到國家知道

?

請問點舉辦？

就係 dse 加一科
我覺得可以跟返古代四書五經先
後面再改進

考四書五經？

點睇係連.登辦1個？

傳統漢人醫術論癌症 你問我答

----

考唔考醫？

復辦科局?
大陸狗?

局

各位巴打
我想問下其實大清科舉習考啲咩架

我諗係好似中文作文
就一個時事問題
學生答問題
但係個改卷既人就好難搵

可以考啊
就例如問下cancer的看法考生自由做答

我來改

可以啊

請問可以點辦？

好難辦啊覺得
連出題嘅人都冇

我連四庫全書都未讀過

我可能出到下題

我都未讀過
聽過

好啊巴打可以試下出一題

我地可以試下大家玩下

好感謝巴打

我以為呢個post 會直接失蹤添

個人覺得現代化教育同埋以前嘅科舉制度 係走緊兩個唔同嘅極端 一個工廠式 將所有嘢量化 一個個標準就arbitrary得滯

復辦科局

建議樓主如果大陸落嚟出post就proofread 做足啲，一係唔該練吓啲倉頡唔好俾人誤會

雖然我睇唔明你d野
但係我覺得一定係好野來
所以幫你推post
等更多人知道

我出題唔緊要
但係如果出完題
考個個人唔係本身識，係問人地或上網睇

甘點算？